終極英文測試 (98.9% 港人唔識)

1: The complex houses married and single soldiers and their families.

2: The rat the cat the dog chased killed ate the malt.

3: Police police police police police police police police.

以上有邊一 (些) 句句子係錯嘅? 錯咗啲咩呢? 請改正.

P. S.
IB 42/45
IB English 7/7
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
British/Canadian Passport Holder

你個人本身就係錯

IQ 135 here sorry

CUHKbanters ❌
CHINAUbanters ✔️

you like la on9 jai

I go to school by bus and I will become another person

第3句冇svo=唔係句子所以錯

LZ牛逼6666😂
Skr skr!🤙🤙

skr

Ask your hr

police is a verb

buffalo buffalo buffalo buffalo buffalo buffalo buffalo buffalo

you are god damn right

多謝龜Sir分享

屌你老母啦

汪汪 汪汪汪 汪汪汪汪
以上句法上有冇錯？

I downloaded this English - Chinese dictionary just for you ❤️

Police is a city in Poland. Three different forms of the same word come into play above: law enforcement (the noun), the city (an adjunct noun/adjective), and the verb.

再問多次
98.9%係點計出黎

DSE 0/35

樓豬

IB 0/45 > DSE 35/35

Cause at least your parents can afford the IB program for you

日本人好變態
咁都諗到

好牛逼呀

And you are in ChinU
Not even CUHK

😂😂😂😂😂😂

冇沖突

知啦 知啦 知啦 知啦 知啦

點解而加連登咁多呢D自大兼自滿既人

"Cause at least your parents can afford the IB program for you" 就知你唔係 Native Speaker啦

一睇就知你井底 Grammar Police, 未係外國獨立生活過 仲係父母護蔭下 乖乖成長

本身諗住入黎學野 點知樓主咁串柒柒

IQ高你係好叻仔 但希望你學識尊重人 EQ都要成長下

( Show Blocked User - CUHKBanters )

Gucci gang Gucci gang Gucci gang Gucci gang Gucci gang

總結: 樓豬串柒柒，on9仔一名，show 哂成績做乜撚 仰就貼埋出黎

完

Van樣

樓主中文都未舞掂
一些句句子

又係你個精神分裂痴線佬

第三句 有無人可以標番noun verb adj?

做咩姐你

可唔可以解釋下

頭兩句係咩意思

IQ138都拎出嚟打飛機...

笑撚左 得果135都係到曬

原來重有人唔知佢係烏蛇

生左龜蛋未

Cuz your parents can at least afford

1. The complex (noun) houses (verb) married and single soldiers and their familes (noun).

2. The rat (which the cat (which the dog chased) killed) ate the malt.

3. Police (noun) police (verb) Police's police (noun) police (verb) police (adjective) Police's police.

戴頭盔: 就咁一般語法分析, 未必正確

題外話:
Chomsky有個typical example:

Colourless green ideas sleep furiously.

syntax冇問題都可以狗屁不通
所以有d ambiguity無謂死拗

烏大龜收手去做食Q 啦

1Q135咁高 有冇諗過去拍AV

樓主咁出名
大家都唔識??

小弟英文的確係差D⋯⋯問題你中文都唔掂。
仲寫CU喺名到喎，真係丟架：
請改正。

利申：
英文F
中文U

其實IQ係同年齡有關

所以樓豬keep住四歲個IQ record,依家應該連100都無

Only someone with such low self-esteem would feel the need to constantly brag about his grades, more so, his IQ. Nobody actually gives a shit. IB and 三大 is nothing.

Sorry 我係樓主表哥 佢自細就弱智但成日以為自己係因為iq高先會諗野同人唔同,大家原諒佢啦

CUHKWanker

睇咗樓主幾個post 見到佢用嘅英文都戥佢尷尬

陰鳩公 樓主唔死都無用

第一句無錯？

烏sir Ho ball

Show Blocked User - CUHKBanters

我係樓主老豆
想當年佢喺碌架床上格跌落地下撞咗個腦變到傻傻地 但以為自己好聰明
佢因為係咁俾人恥笑嘅情況下係咁叫我地帶佢做IQ Test証明自己 點知結果出到嚟30
為咗令佢唔好咁傷心我地俾多少少錢夾埋個醫生話佢其實IQ有135
點知佢愈嚟愈得戚 真係以為自己好醒 走去考埋晒啲英文試 搞到我地為咗要IB同ielts出張好嘅成績表俾佢 出咗好多心機 俾咗好多錢
sorry大家 係我呢個做父親嘅管教無方

其實講真邊有人會好似你果三句咁講野

police polices (policy) polices...??

My power is powerful , so u know it stupid boy?

1應有問題

2無問題

3有問題, 但唔知佢講乜, 唔識改

樓主潛左啦

個P.S.真係肉酸到呢，完全係核撚突

In the end, pretty much no one cares about your IQ, academic result, or income, but your manner.

Manners maketh man.

IQ 135
呢度錯咗，多咗個5

樓豬去左邊

諗緊出多幾條撚下我地？

/r/iamverysmart

where is Lau pig????
EQ 0/200

this is funny how I was schooled in Canada and the UK before junior high

ayee your first two explanations are cool

last one tho

>Tfw to intelligent

你走出黎做咩啫
繼續潛水啦

諗住學術地幫手答下
點解追返post先知係啲柒頭開既post

屌你老母(98.9%鬼佬唔識)

你答到我先啦IQ 135
屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母
有咩錯呀

得你識啊得未？

LV4